劇場版 NO GAME NO LIFE 遊戲人生 zero PV1

映画『ノーゲーム・ノーライフ ゼロ』 PV 第1弾

幾時上映

呢一本好吸引 好想睇劇場版

終於

其實呢種畫風有無名堂 出現係輕小插畫覺得無咩特別但出現係動畫覺得好有趣

香港有冇

In MCL we trust

前傳黎?

小說為第六卷，據作者講實情本身想係以前／外傳形式發行

講白既前世

我絕對有理由相信洲立／新映一定會上

講過好多次唔係前世今生囉

唔係前世
正傳6000年前故事

加油呀MCL 靠你啦

mcl 一人一pm

寫請求信？

個故事好好睇,但都係吉普莉爾黑歷史

fb pm新映+ 信

睇到扯晒

咁佢都唔知既

係唔記得

madhouse真係好高質

呢套有無動畫既角色